油塘路試

聽日就考油塘 今日學最後一堂雖然無俾師傅罵甘多 但都係有罵幾句 但其實都真系好驚 始終好驚有啲位做得吾好 各位巴打們可唔可以比少少心得我 邊個位需要注意多啲 因為我自己覺得啲位驚自己注意唔到，有心既巴打們比少少少貼士細路，等我留意下

放鬆啲個人 我考車個日上最後一堂都比師父屌我判斷力唔夠 到考既時候就睇清楚路面既情況 有啲位做果斷啲 唔好驚就得 最後pass咗
利申：3take 油塘

1線係多死車慢慢黎就得多望鏡

利申油塘2take pass

仁宇圍 2 take pass

做足師傅俾你提示
確保要無車先好出車行
檸頭望鏡大動作少少都唔怕
緊張就少不免 祝君好運

油塘1take
跟李師傅學

最緊要 打燈 望鏡 轉頭

幾點，落嚟同你打氣

做動作要講出聲比呀sir知

甘 吾
炒撚硬啦

我都係李師傅，係咪長毛，成日著波衫果個？

出迴旋處轉左入試場前小心有紅van cut入嚟，同埋大本型商場對出入迴旋處前既馬路，小心有廢老沖出嚟。

記得停車熄鑰入一波

BTW 你棍定自動波？

1take pass棍van

俾啲信心..最緊要係望鏡望鏡望鏡!開車前左前右後鏡都要望足!動作要好大!我就係係油塘fail左就係爭無望足!其實油塘好易揸..同埋你出迴旋處記得記得記得要睇清楚..迴旋處轉左個條線多數有小巴上落車..小人咪等下多人就cut線出但記得望有無車先!其他無咩特別!希望你1 take pass!

今晚有冇時間啊？ 今晚想出一出去啓德碼頭
去之前可以帶你行下 我住藍田
我亦都係考油塘

聽日咩時間考
上晝既話多數鯉魚門下面大車塞死
考官多數會玩2線
2線就冇乜難度 主要係小心迴旋處同埋最尾入返嘉榮街d廢老亂過馬路

利申油塘1take

多謝你巴打 我學個陣最驚都系過燈 成日驚佢轉紅燈 吾敢果斷過 我會努力

我棍波阿 我都開得好小心 因為真係太多老人家同埋後面啲車 好似趕住投胎甘 成日催 多謝巴打提醒

多謝巴打 我都諗住過親車都望架啦 因為做多好過做少 唔會蝕底 ，我都希望可以順利1take pass 我會努力💪🏻

吾你老母呀 祝你永世都唔pass

因為我太驚 所以報多堂 今晚學 想再練熟少少
多謝你阿巴打 因為我學完就返去休息下 養足精神
多謝

哈哈 唔好意思 不過你入黎都係當支持我架啦 多謝你

多謝你巴打 我聽師傅講 多數考2/3線多 希望真係 哈哈 我會留意多啲

我都好想當佢係平時師傅甘樣考 希望做到最好表現就好似練車咁樣 我都打算誇張所有動作 同埋做親都出下聲 希望咁樣有用

知道 多謝巴打 好有愛大家 謝謝你們

迴旋處
臨返考場左轉個到街市位好多盲毛

我就係衰街口有條撚頭衝出黎 一齊踩肥左

我都知道呢個位真系好危 我打算兩波轉灣個陣轉番一波 其實甘樣做會吾會話唔恰當？

唔 sorry

最緊要天時地利人和！

天時：無落雨無交通意外
地利：放哂聖誕假條街無乜車無乜死車，最好朝早考仲少
人和：條街無人，無19呀伯衝出黎，考官夠9hea，仲要唔好衰自己on9野

所以運氣係佔好多

利申：兩年前差唔多時間油塘1take pass

我運氣一向都唔係好好運 所以唯有技術方面做好啲 多謝巴打

想問下呢 其實三波係咪得1線上斜路前同埋 2線直路有機會先轉 其他路用番二波想穩陣啲 得唔得架？

記得師傅講過係俾考官睇下你識唔識入三波

未必夠時間...

過咗迴旋處行左線其實要睇住右邊有無車cut 過黎，去到彎位已經要偷位挨右(記得打燈!)，轉入去個時師傅教踩定一半極力子驚有人衝出黎

加油巴打

俾左510報快期未？

我都1月考油塘 其實都有啲肯定肥佬，但都想問大家 出迴旋處前係咪一定要停車？ 同埋我靠右出迴旋處，要第二個路口轉入，出個時要路要打燈

BTW 聽日考個位巴打 加油呀！

樓主pass or fail

巴打衰咩?

2年前油塘熟手學神經過
咩難題都試過+上過好多堂&補鐘

利伸:2年牌+2年棍私車EXP

無理由你見到前面迴旋處無車你都停

心事重重巴打考成點？見你咁耐都未蒲頭

炒車死撚左

轉紅燈咪收油

今日油塘考2線 passed

3月22考油塘 緊張 而家師傅同我練緊果兩條線 有時話我唔敢踩油

考試既話就停左先好啲，其實迴旋處唔係真係咁難，最緊要無車先出，唔好入錯線

利申：油塘考左兩次，第二次Pass

油塘第一個路口好睇運氣. 望左邊時眼尾望埋考牌官.

係好撚講運氣，根本望唔到有冇車嚟，琴日考，見冇車就出，點知原來有車，好彩係架好慢嘅學車，同埋都有啲距離，最後好彩合格

呢個位師傅多次強調預咗要慢同停車讓行人，考試時我就停比佢地過
去到前少少接近運輸署門口，有個阿嬸推住個坐輪椅嘅阿婆，喺車路想推上行人路，我停車等佢，點知推左幾次都推唔撚到上去，最後個阿嬸喺車路右邊示意叫我繼續揸
我老閪都唔撚郁，最後佢縮返去左邊啲死車隔籬我先開車，心諗呢個阿嬸係咪運輸署派嘅演員嚟伏鳩人